懸紅一百萬（831真相調查）

懸紅一百萬（831真相調查）

自己香港自己救。與其等港共政府成立獨立調查委員會，倒不如由香港人自己眾籌去調查612、721、831等事件既真相。

聽完10月8號劉細良「奪命loudzone」的內容

本人有以下建議，香港人可以透過眾籌成立「831真相調查基金」，然後以全港甚至全球懸紅的方式收集線報（包括警方內部同鄉黑的舉報資料），調查方向可主要包括以下幾方面：

1. 這四個月以來有冇大陸公安/武警混入香港警隊執法？
2. 721警黑合作詳情
3. 新屋嶺虐待示威者的詳情
4. 多宗自殺事件中有沒有被捕示威者
5. 警方拘捕示威者期間有冇濫用私型
6. 831有冇人死亡

大家如果覺得呢個方法可行請幫手推。

目標：要將中共、港共和警隊的醜惡展露於全世界面前，讓運動得到更大既全球性支持，唔洗單靠不斷裝修來維持運動既momentum , 減低損兵折將嘅風險。

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推